依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！ 依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！

依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！
依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！
依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！
依 家 出 左 黎 先 癱瘓狗鐵要人 ！！！

推

推！

港鐵開始多人 港鐵要人
千其唔好拉緊急制, 唔好令港鐵度門閘唔到

推！！！！

今日港鐵免費
跳入去就得
俾錢買飛就係豬

推呀！！！！

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

push

認撚住呢班黑社會 屌你老母何妖一定會死全家.！

我無野講

紅色線最好！

推啊